就裝備而言，古代作家和圖片證據相當模糊地描繪了著名的足伴。 亞歷山大大帝的強大的古馬其頓軍隊|Dattatreya Mandal | 2022年8月4日|歷史的王國 
 與此同時，作曲家對環境和人類噪音，如雷聲、風和戰鬥的喧囂的描繪越來越感興趣。 你的大腦就像貝多芬-第107期:邊緣喬納森·伯傑2021年10月27日 
 這些圖像幫助研究人員將一些關於地震的圖片描述(包括1507年的一次地震)與後來對該事件的描述相匹配。 這個象形文字是已知的最古老的美洲地震記錄之一，卡羅琳·格蘭林，2021年9月7日，科學新聞 
 Telleriano-Remensis使用了一個52年週期的圖像來大致確定地震發生的時間。 這個象形文字是已知的最古老的美洲地震記錄之一，卡羅琳·格蘭林，2021年9月7日，科學新聞 
 這兩位藝術家都嘗試了印刷和圖書製作的形式，使用內部框架來增強畫面感。 在畫廊:海報作為嚴肅但歡樂的交流媒介|馬克·詹金斯| 2021年7月9日|華盛頓郵報 
 一個有用的圖片索引提供實物的照片。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 它們從來不是我們可能感興趣的特定個人的肖像，即使在視覺上，除了他們的形象角色。 棧:愛德華·霍珀的x光視覺|希爾頓·克萊默| 2014年10月25日|每日野獸 
 他宣稱它們是“英國作為一個自由社會和其他民族的解放者的形象表現”。 處女獻祭和帕臺農神廟的意義|尼克·羅密歐| 2014年2月12日|每日野獸 
 一個小女孩試圖嗅一嗅畫中的樹，假裝喂一些畫中的狗。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 對於智力較低的兒童來說，這種用圖畫來表現現實的傾向可能會在四歲時顯現出來。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 我們平靜地坐在“扶手椅”上，繼續寫我們那宏偉的《畫報》。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 使用圖畫表現似乎經常是一種必要的事情。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 另一塊石板上有一頭小豬的輪廓，這是一個有點奇怪的名字Porcella的圖片翻譯。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅